(陰謀論)佢到底會唔會幫我交功課

話說我今日要番學校交功課既hardcopy, 5點前要交去呀sir個箱到.
我12點番到學校諗住交(做好曬),
落車既時候撞到一個唔熟既中同,
佢同我講佢重有一半未做

我同佢傾計既過程中, 佢係咁話驚做唔切。 佢又好熱心地叫我print完之後比佢, 話佢幫我一齊交。我就比左佢之後走左。

但依加個心好不安, 大家覺得佢會唔會交唔切

怕就咪比人 比得人就預咗

print one more copy and hand it in yourself right now law diu..

點解你咁撚on9 番到學校都唔自己交埋？

一定參考你架喇
到時同tutor解釋啦

好辦法

我交softcopy 果陣有過veriguide同埋我地做既主題唔同, 應該抄唔到既,個問題係佢有冇交同交唔交得切。

佢諗住死都有人同佢一齊
都特登返到學校 唔自己交

我都好後悔,份野做左成個禮拜